出維園冇問題，堅持零捐款

合理好多

我會比返五蚊十蚊當買蠟燭同租器材錢

又可以視乎你用左幾多資源

價目表(公平，反 cap水)

淨坐：5蚊 (喇叭，器材)
標語, 普通a4 size : 1蚊 each
彩色/硬卡紙 : 3蚊
蠟燭杯: 5蚊
旗 5蚊

LED燈 10蚊

建設民主中國，不了